未瞓嘅你 做緊咩？

盡量秒回

柯屎

上LIHKG

+1

+2

隔住個mon都聞到臭

+3

睇漫畫

h漫

唔洗返工 唔願訓

“早”睡早起

頹廢緊

等緊人覆機

因何事頹廢

誰誰誰

岩岩放工
食緊宵夜

巴打 返咩工？

酒吧

唉，比人拋棄，得我一個念念不忘

可唔可以講多啲

岩岩沖完涼

我叫浩撚

記住 唔係浩然啊

浩撚唔理我